[連登正能量] 一人一個令你唔捨得離開呢個世界嘅理由

無論係幾細、幾無聊、幾微不足道嘅原因都好，
喺呢個世界努力地生存緊嘅大家一定有值得自己留戀嘅事物
不妨喺呢度分享下，鼓勵同提醒大家世界仲有好多美好嘅事物值得我地珍惜同生存落去。

我先
男朋友
想為左令世界變得好少少出一分力(幾細微嘅事都好)、仲有好多好靚嘅風景想睇、地方想去、好多野想做。

難得黎到，唔想人生Online毫無意義就完左。
就算所有野到最後會變成虛無，都想喺世界留低少少屬於自己嘅痕跡。

諗到再補充

怕痛

之外無嚕

難得有條大賓周， 死咗就冇架啦

愛情
好耐冇拍過拖了
狗仔
去旅行

hunter hunter未完

老豆老母離咗婚冇人陪 女朋友又好依賴 仲有屋企隻狗加囉 人生都係為咗陪下佢地

本身都感受到正能量
一睇倒樓主講男朋友呢3隻字
灰左

想睇到將來嘅科技

父母

要追下星期嘅新番

錢

睇完d回覆
有種莫名既悲傷

一個男人 但唔係男朋友 連朋友都未算

仲未養過貓仔

不停有野忙緊同做緊
仲我既媽媽同婆婆仲在世

點都要遲過佢地 所以不停搵野黎做同忙

夢想

睇樓主個理由 再諗下自己 已經灰左

world is beautiful

世界上仲有好多未食過嘅女
老豆老母
好多地方未去

夢想 女朋友 朋友 屋企人

仲想係自己鍾意嘅運動上繼續進步

正皮
我女仔手都未拖過，唔會咁快死住

一定係父母